多謝有full gear手足叫: 全世界！番屋企！

多謝有full gear手足叫: 全世界！番屋企！

希望多啲手足叫人走

返屋企

多謝有full gear手足叫: 全世界！番屋企！

推

全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企

依家返屋企又撚死班狗
俾人玩左成晚又無得打人出火無得拉人
老婆仲要俾手足推緊出哂水
希望佢地唔會癡線啦

走啦 唔好理佢
自己走先喇
From live: you call them back home, they will stay longer.
自己走先喇

睇到叫屋企的女仔，好感動

全世界，返屋企

屋企要人。

眼見，好多完全無gear 架去到上環

全世界 返屋企
全世界 返屋企
全世界 返屋企

用吓腦 唔係叫你返去就糾察嫁

全世界
返屋企

警嫂以為老公ot叫左人上黎坐下 點知唔洗

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏

You tell them back home, they will stay even longer.

走啦 唔好理佢
自己走先喇

They will leave when there are fewer people.

叫多一陣唔肯走既就自己走啦

全世界返屋企

全世界番屋企

就算你地叫唔到佢地走，自己都要盡早走，因為唔走嘅除咗係鬼，我諗唔到咩原因

跟本都叫唔走 都唔知班人咩心態

返屋企 返屋企

和理非 返屋企！

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

全世界 返屋企

又唔係沖又唔係走其實做乜鳩

Push

睇個款散咗100人左右

勇武手足都幫手叫人返屋企
大家就一齊返屋企休息下啦

走啦

全世界要返屋企，不要中敵人圈套

多謝

證明d人係好自私，叫你一日大局為重都唔得

叫完好真係返屋企/到維園 送少一個頭好過攬炒

You tell them back home, they will stay even longer.

You stay at here longer, then they will also stay longer.
走啦 唔好理佢
自己走先喇

They will leave when there are fewer people.

走啦，贏左錢識離場先真係贏錢

叫完就走得架啦 唔好淨係叫唔走

全世界 番屋企

全世界！番屋企！

返去啦..D警嫂好痕呀

返屋企！

有 人 攪事

Support!!

現場走啦 今日和理非呀！屋企要人！

散水！散水！散水！

全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

full gear都話走
多謝你地 今日辛苦晒

呢啲先係真勇武
能屈能伸

多謝！
快d叫人返屋企！

功成身退 回家訓覺

手足!你以為金鐘真的有那麼多人嗎？
其實全部都是黑警扮的鬼，
不然你返屋企睇直播看清楚。

留係到一定唔係勇武啦屌，勇武得都幾L醒

留低都唔係勇武，一係黑警，一係on9

留低都唔係勇武，一係黑警，一係on9

留低都唔係勇武，一係黑警，一係on9

留低都唔係勇武，一係黑警，一係on9

留低都唔係勇武，一係黑警，一係on9

全世界，返屋企！

全世界，返屋企！

全世界，返屋企！

全世界，返屋企！

全世界，返屋企！

返屋企呀